{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1780&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 차칸호텔"
    },
    "text": "当宿はバレットパーキングサービスをご利用いただけます。 電気自動車の充電設備も備えておきました。 駐車場は計35台まで駐車できます。 宿の近くには近代歴史博物館の入場券を提供するイベントもあります。 また、群山グルメ店をご紹介し、群山旅行コースとパンフレットも提供します。 仙遊島遊覧船を割引してもらえる特典もあります。 客室の内部施設としてはフロントの前にアイスコーヒーを提供し、Netflixを設置しております。 7階のカフェでは、おいしいヨーロッパ風セミバイキングをご提供しております。 長期滞在のお客様のためにランドリーも提供しています。 フロントおよびその他の施設としてはカップルPCとヘッドセットを設置しており、空気清浄機と禁煙客室、愛煙家のための喫煙室など多様な客室を備えています。 私たちは幸せを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "バレットパーキングサービスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿ではバレットパーキングサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "充電設備はありますか？",
            "answer": "はい、宿には電気自動車の充電設備も備えております。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数はいくつですか？",
            "answer": "宿の駐車場には計35台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "近代歴史博物館の入場券提供イベントについて教えてください。",
            "answer": "宿の近くで近代歴史博物館の入場券を提供するイベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "群山グルメ店の紹介や群山旅行コースの提案はありますか？",
            "answer": "はい、宿では群山グルメ店の紹介や群山旅行コースの提案を行っています。"
        },
        {
            "question": "仙遊島遊覧船に割引特典はありますか？",
            "answer": "はい、仙遊島遊覧船に割引特典があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部の施設としては何が提供されていますか？",
            "answer": "客室内部にはフロントの前にアイスコーヒーが提供されており、Netflixも設置されています。"
        },
        {
            "question": "7階のカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "7階のカフェではおいしいヨーロッパ風セミバイキングをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "長期滞在のお客様のために何かサービスはありますか？",
            "answer": "長期滞在のお客様のためにはランドリーのサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設にはカップルPCやヘッドセットが設置されており、空気清浄機、禁煙客室、喫煙室など、さまざまな客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿は幸せを提供してくれますか？",
            "answer": "はい、私たちは幸せを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 437
    }
}